+;![].人總需要.＊ 勇敢﹍×°生存°°°×．﹏\

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

靜啦

❌🉑

眼訓 訓先 沒意義的人生 就用睡眠麻醉自己

🉑

點解？

🥞🥓🥩🍗🍖🥓🦴🌭🍔🍟🍟🌯🌮

B二二二二二二二D

8=======3

你唔係撚餅嘅咩

咩係撚餅

又肥又短

Gay

樓主係咪亞B

Who?

I II III IV

唔明-.-

羊B

唔識

樓煮食緊皇家飯？

我屌你牙 又黎

多謝你企出嚟

以為你俾人拉鳩咗

成個連登好重負能量..

係 搞到好唔想上
但又想睇時事台